{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044301",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아델풀빌라(신축 온천수무료 찜질방)"
    },
    "text": "一年中楽しい水遊びが楽しめる室内個別温水プールとおいしい会話ができる個別バーベキュールーム、チムジルバンがある慶州アデルプールヴィラならではの空間です。 客室の整理時間は午前11時から午後15時までで、午後15時以前の入室は致しかねます。 より快適な客室管理のための作業ですので、入室時間を必ず守ってください。 22時以降に到着する際には事前にご連絡ください。 チェックアウトの際は、スタッフと一緒にアメニティや什器を確認する手順にご協力ください。 ゴミの排出は、飲食物、焼却用、リサイクルに分けて指定された場所に捨ててください。 子供たちが遊ぶエアバウンスはアデル2棟、3棟のみ設置されており、アデル1棟はスペースが狭いため設置されていません。 宿はきれいで楽しく遊べるプールヴィラで、プールとチムジルバンもとても良かったです。 しかし、隅で多くの虫が死んでいることが驚くべき経験を与えてくれました。 インテリアがとても美しい宿で、ベッドとソファもとても快適で、次回また訪れたい宿です。 代わりに車を利用すれば5分以内にスーパーに行けるという評価がありますが、残りの評価は概して非常に肯定的でした。 幼児、子供連れの場合は、安全に注意し、快適な旅行をお楽しみください。 ペンションのプールは利用料がなく、大きさは5.5m×3.2m×1mです。 地下800mから湧き出た温泉水を使ったプライベート温泉プールで楽しい水遊びが楽しめます。 客室内にはチムジルバンがあり、利用時間は制限がなく無料です。 バーベキュー場は室内と屋外(大容量の電気グリル)に区分され、利用料金は室内は10,000ウォン、屋外は30,000ウォンです。 駐車は可能であり、全客室内では禁煙です。 エアバウンスはアデル2棟、3棟のみ設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州アデルプールヴィラではどのような施設がありますか？",
            "answer": "慶州アデルプールヴィラには、室内個別温水プール、個別バーベキュールーム、チムジルバンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の整理時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の整理時間は午前11時から午後15時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際には、スタッフと一緒にアメニティや什器を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "廃棄物の処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "廃棄物の処理は、飲食物、焼却用、リサイクルに分けて指定された場所に捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "子供が遊ぶことができる施設はありますか？",
            "answer": "アデル2棟と3棟にエアバウンスが設置されていますが、アデル1棟には設置されていません。"
        },
        {
            "question": "慶州アデルプールヴィラのプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "慶州アデルプールヴィラのプールは、地下800mから湧き出た温泉水を使用しており、5.5m×3.2m×1mの大きさです。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンはどのような利用時間と料金体系ですか？",
            "answer": "チムジルバンは客室内にあり、利用時間に制限はありません。また、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は室内は10,000ウォン、屋外は30,000ウォンの利用料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室内は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 426
    }
}